msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Aux Line"
msgstr "Aux 라인"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Bluetooth A2DP"
msgstr "블루투스 A2DP"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Bluetooth SCO"
msgstr "블루투스 SCO"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Builtin Earpiece"
msgstr "내장 이어폰"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Builtin Mic"
msgstr "내장 마이크"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Builtin Speaker"
msgstr "내장 스피커"

#: androidaudiomanager.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Default device"
msgstr "기본 장치"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Dock"
msgstr "도크"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "FM Device"
msgstr "FM 장치"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "FM Tuner"
msgstr "FM 튜너"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "HDMI ARC"
msgstr "HDMI ARC"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "IP Device"
msgstr "IP 장치"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Line Analog"
msgstr "라인 아날로그"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Line Digital"
msgstr "라인 디지털"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "TV Tuner"
msgstr "TV 튜너"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Telephony"
msgstr "전화"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "USB Accessory"
msgstr "USB 액세서리"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "USB Device"
msgstr "USB 장치"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Wired Headphones"
msgstr "유선 헤드폰"

#: androidaudiodevice.cpp
msgctxt "AndroidAudio"
msgid "Wired Headset"
msgstr "유선 헤드셋"
